由陳彥霖一案見到政府準備將示威者描述成受毒品/金錢引誘

佢哋一時話佢好似精神病
一時話目光呆滯
好明顯想將自己嘅錯spin去毒品/金錢引誘

然後想叫人唔好再信示威者/黃絲
而呢個說法將會同721嘅黑白顛倒一樣
佢哋會不斷講不斷講
之後就當係史實
就好似8964咁話冇死過人

推, 對家又想抹黑過身嘅手足

3個專科醫生
都認為彥霖冇思覺失調

青山醫院兒童及青少年精神科醫生楊禹行指，陳彥霖在8月19日因將頭撞向牆及咬傷前臂等原因入院，判斷她為急性壓力反應及對立反叛症，但交談時認為她說話清晰，沒有思覺失調的症狀，包括無幻聽、幻覺等，不過其母親拒絕為她安排精神科覆診，又解釋雖然她聲稱腦海聽到聲音，並非好像如思覺失調病人般，認為聲音真實存在的來自外界，所以判斷她沒有幻聽。

另一位精神科醫生鍾加詠供稱，她於 8 月 21 日為陳彥霖會診。她當日亦診斷陳彥霖為對立反抗症，為她處方鎮靜藥物，供有需要時使用，但最終醫院急症室有無為她注射鎮靜劑，鍾則表示她並不清楚。

而青山醫院女精神科醫生歐陽穎賢今供稱，去年3月13日她於屯門醫院急症室病房與彥霖會診。彥霖當時態度冷靜平和，說話有條理、情緒穩定，沒提及有自殺或暴力行為，並否認有幻覺、幻聽或妄想症狀。歐陽指彥霖責怪社工不信守承諾，並延長她在寄宿學校的住宿時間。歐陽診斷彥霖患有急性壓力症，以及對立反抗症。

精神科醫生指陳彥霖交談說話清晰
沒有思覺失調症狀

死因庭開審 親人指行為異常
社工：陳彥霖無自殺傾向

【自殺之謎】同學力證彥霖失蹤前6小時
仍興奮影相 無濫藥無異常 堅信彥霖非自殺

鬥臭一個人先要人格抹殺

港共千方百計想篡改歷史
變到同中共一樣咁樣顛倒黑白
我哋更加要強硬咁抗衡
還所有義士一個公道

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

劇本:
精神病>吸左毒>除衫自殺

半夜開post 上唔到熱門嫁
推番上去

最易屈就係精神病

醫生都係講佢壓力大,
一定有港共係背後落order

人格謀殺
弱智中共呢70年手法都係無變過
屈法輪功個陣又係咁而家都用返同一招

專家話佢冇精神病就跟手屈佢吸毒

pish

話佢精神病 又話佢吸毒 成件事愈描愈ON9

推

分分鐘比人威脅先咁講野
比政府搞有得唔跪咩

就咁睇最大落毒疑犯未變咗個證人男友老豆
仲同另一時間證人撞供詞 證人落D對自己咁危險嘅供詞咁都有嘅

遲D會唔會出現失散嘅老豆指證佢有病

拒絕歪曲歷史
一定要多啲放相放片
remind remind remind the real history

呢個套路，已經玩到爛晒

仆街父母
所以我唔相信依個世界有上帝既存存
有些人天性如因此，永遠不能改變，只可敬而遠之